前綫手足被屈斷手現失聯，發散人搵其家人

十萬火急，找到其家人請pm
我朋友前綫teammate
今日有個FA 被黑警屈斷手而家下落不明，請秒速廣傳至所有人脈找其家人，受傷且失蹤手足資料
673667XX
Lau Tsz Fung（估計讀音）
劉梓鋒（估計讀音）
求幫推

推

Pish

上城大媒體可以看到畜生扭斷手果條片

已知 劉梓鋒（同音）
係FA 手提電話資料屬實
本人有佢屋企電話但冇人聽
有佢屋企人手提嘅唔該打過去請佢屋企人聯絡星火 唔該

Push

推唔到都要推啊

推呀
幫手足